第一志願派到明愛馬登，準備retake

有冇同路人

高雷

我派到高雷

可以同國際學生做朋友

伊斯蘭都話Ali讀過，馬登真係

有冇人已經打算retake

可以溝補血妹妹

叩其他學校門啦
當時收我間學校排到第23

下一個曹星如

考多次TSA會唔會好D 用新既分搏入高雷

咁諗都唔差既 但比D蝻搶晒

發夢果時聽講馬登D人會掉人落街

好似以前有架警車係校門

聽講成日打交

利申當區NGO

咁又未見過

留位費都慳返

起碼冇皇管
利申:坐監學校

心慈BB 我由細J到而家

冇知一問
DSE 炒左可以retake ,asso,re-jupas
升中 除左叩門 仲有冇乜方法可以玩多次派位

咁難入都入得到
全明愛系最強武館
快d剃定J毛

Retake TSA, re派位都得

試下報華德中 ？

都係我雷中學好D